[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5370)

幫開

出哂全隊中堅都要衰收尾

靚波西班牙齊贏 我臨完場先買西班牙ng

明尼路1.65仲未轉盤

Spain下盤叫得好辛苦

西班牙

斷咗芬蘭冇得派

你5倍fat fat
我2.5

下盤唔使死

有無人派

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5370)

補4分鐘 第96分鐘入波
球證

我吊 收左錢
過左時都唔吹

見到絕殺 我牙

有冇人派

本身仲炆緊自己wales spain 2揀1
會揀咗閪狗

其實西班牙入果球冇越位咩
不過唔係咁我果注1.5/2b就死咗

收左錢啦

上盤輸左錢啊 屌佢老母

+1
仲爆撚埋我個8倍波膽
我屌佢老母

Gosens封落底傳中包左

冇，德國有條友訓咗喺底線包哂……

Gosens 跌低左